菲律賓總統杜特爾特：希望採購「中國」疫苗

時間 15.10.2020 19:33
最後更新時間 15.10.2020 19:33

菲律賓政府透露，由北京藥廠科興生物研製的新型冠狀病毒疫苗，最快下個月在當地展開第3期臨床測試。。。。。總統杜特爾特重申，希望可從中國或俄羅斯採購疫苗，為全體國民注射。

垃圾國家唔意外
正常香港人特別係後生仔係唔會去菲律賓旅行

條撚樣之前想痴Trump, 而家變左親共

佢想減小菲律賓人口啫
做實事

因為侵侵準備收皮，拜登同民主黨又唔理佢

點解佢要滅國？

佢似係想袋$
國民生死唔關佢事

想做小國外交又冇水準就會搞到咁肉酸
呢家係保守主義興起 玩番傳統價值個一套
你訓身ALLIN落錯注都好過做賤畜兩頭蛇

俄佬有左疫苗後仲多左人中喎

越南都比菲律賓總統識諗。

比晒你

種咗生死符
每年都要乞求童佬俾解藥續命
否則生不如死

我睇唔到呢個廣告

之前都仲幾欣賞佢對毒販夠硬淨
點知南海問題對住支那就變左死狗
一個面對自己國家領域主權都咁軟弱既總統
依家仲要越奶越過癮

”一戴一露”既原理，都係差唔多

對付反對自己既國民就唔手軟
對住中共就變死狗

清理人口

Natural section